覺唔覺揸咩車代表你係咩人

林保=以為自己好有錢扮能曬野
法拉利=日日落老蘭蒲嘅playboy
tesla=仆野都要比條女騎足全程嘅死廢閪
細細粒嘅電子車=智商唔過50
的士/紅van=精打細算 貼心
迪亞比汽車=社會賢達
MTR=正義 有責任感

其他有人想知再講
利申揸巴士 月入2m 智商180

ho ball i go to school by bus

Fit 仔呢

EU呢

点睇我揸AE86

一半港鐵車長 開車玩手機睇書

你口中有責任感又正義既人

我大發仔

揸老隱點計

揸ae86=條女係臭雞

唔玩手機有咩做

掃把佬呢 （小心講錯野 香港揸掃把佬班友都幾痴線下）

會唔會x咗我

@廢清🚬

識渣肯定渣gtr！

智商180 月入2m

我幾架車

次次入呢d濕尻post
第一時間搵keyword 社會賢達

唔揸車=唔係人

巴士呢

租車，乜撚車都有得揸啦

Hiace

租車=傻閪